如果間唔中有message係咪有機...

有機會做朋友

代表對方拖9你 心地唔好

間唔中 姐係好普通